海底撈係做火喎咋喎，都近千億市值....

副食品生產就易做得大，但門市飲食業可以有咁高市值好痴線，支那人好鐘意食火喎架咩，唔駛廚師任你自己淥熟啲嘢食，呢種飲食文化冇技術可言，直頭係冇投入可言，就咁隊煲所謂湯俾你，可能係貪佢拎出黎係真肉冇咁易被騙掛

個湯底黑色黎架wor

羊群效應

有咩問題
第時賣手機case都可以上市

會唔會係啲鋪位係買唔係租

巴打 成日見到你
不如格劍